曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

依啲係hate crime
當年緬甸佛教徒嘅facebook不斷發佈hate speech
最後羅辛亞族被屠殺

以往極權國家，納粹德國，同非洲盧旺達都有將市民物化為曱甴歷史，25年前胡圖族屠殺咗一百萬圖西族人。你哋手握公權力同致命武器，同示威者不同，可合法殺人，當市民係曱甴，係戰時納粹罪行。點解你哋警察高層縦容警察廣泛咁叫市民做曱甴？你哋經常上內地「交流」，有合理理由懷疑當市民係曱甴係內地嘅思想教育，請你正面交代！

將軍澳斬人之後，其實再有依啲hate crime發生
絕對唔出奇

一切都係中共樂見同煽動嘅

中共網絡信息辦公室

大家google下

PUSH

dehumanise好嚴重 Facebook見到記得report

最近真係藍絲page都開始咁叫

Chinazi
Hate crime in Hong Kong

劉細良都講緊，所以美國先下令twitter Facebook 摌account

俄羅斯都有IRA 專做依樣嘢！

絕對唔好輕視

其實何君堯極左言論都有份做成

俄羅斯干預2016年美國總統選舉
都要GOOGLE下

呢個真
我有聽過個廢老話要殺死哂啲學生 搞到佢無工返
而佢本人係連小學都未畢業

1000個係咁諗

有一個付諸行動都大鑊

係一個PACKAGE
唔係偶然

推

rite dklm